[gay posy 97]點解我咁矮㗎！！！！

我唔想咁……

Ok

屌你

160會入唔到我視線

字都串錯

鬼有

Posy

屌埋你

想睇

我可以做一

我好似冇識得既男仔係矮過165

我錯
我改番出盡全力眼角底係可以瞄到

淫零扮猛一

Me2

.....心靈受創

Me3

我冇咩識男仔高過我
全部都係哈比人

唔係講笑差十幾二十cm真係會睇唔到

你係咪未發育

160其實都幾慘

好心幫你哋班人驗眼重咁多嘢講

您當唔當識我。。。

HAL幾高？身高差會唔會好大

貓貓！要求支援！

第第開posy

推得好快

急急圍爐。。。

新人留名

好傷心

你明就好

唔好咁講啦 160咪幾得意

毒撚無人理

agger

抱起黎屌

救我

扮野

咁我未見過你
貓貓都係160？

第第不要

又180？！

驚佢唔開心

who r u

成班高度歧視

係啊小拳石幾qq

咁真係

163

17幾

係我唔岩
不過比例好都可以著到靚衫
我成日覺得條腿長d 一定可以著更多好睇既褲

POSY

咁17幾都好襯160呀

POSY 學到新vicab了

個問題根本唔係靚唔靚衫嘅問題
係我著s碼都會變oversize

vicab

當我小朋友?

買童裝 我都聽講過有人會咁做

我當我男友都係小朋友架咋

滾動岩就不了

人地咪改番囉
打錯字係會傳染

我好在冇

唔係呀...

啲衫唔會好長咩
你係邊到買

貓貓有人矮過你啦

old news is so...

真心提議
童裝著唔著到?

小學生

好賤

童裝

首先要有人160

但我聽親d意見都係我d相影到我好高
但真人係小學生

應該唔係真心話

有啲有少少長啫
Cotton on quicksilver 都有呀
仲有啲舖頭仔買

吓
“睇相以為您好高添”
咁喎

都話唔係

你地幾大啊？秒回既哈哈

.....

我有時買都覺得啲衫太長
可能個身太短

我喺自己舖頭

太子爺shocked
求包養

特色黎 咁qq應該開心

唔係...
租㗎

今日著緊
但街外冇一條長褲係啱腳長

1姐

要揀
Cotton on xs

都好過打工
有勇氣創業都唔簡單

No la
接老豆手

點解又無啦啦多左個新人

我真係可以做一...

信左

可能全部都係花生

我係直既 想試下 可以點做

訓底 除褲

其實係

你有男朋友

咁都幾好喇！比心機啊巴～

正是
香蕉仔裇衫

咁岩禁吹水台見到就入黎吹兩咀

咁係到再揀個

高度唔代表我一定次次做零

下 你一過？

1. 開gay app
2. 用身材相/樣做icon
3. 走圍問人fun唔fun 1定0
4. 約地方
5. 自己搞掂

哦
歡迎，好耐冇咁熱鬧

係

人地咪講過

一六零

係咪都係咁淫

我買背心短褲

好多秒回人

佢話佢可以咋嘛

咩

幾驚你打錯傳柒

皮已負

正太

傳柒都ok嘅

有人唔信

我要著xxs

咦~~~~

賣咩？

您係蟻？

正太又點

再要個個人睇上佢

SHOCKED

50 100

同m豬成日話自己係毒撚一樣係反話

okay... 望一望件衫 原來都係xxs黎

做咩係咁mean佢

呢個好笑

Toys gamecard

呢到d人其實幾大？

好似個個都30cm

吓

姐係遊戲王個啲？

明明你啱啱除比我睇都係xxs

哇 你地

淫

人地問幾大
你答幾長做咩
仲要8cm

幾歲啊

扯左未先

你識唔識玩？ 我覺得識玩個啲人好型

mint pig要join?

3p?

佢台灣人

hal有冇比你中出過

最細17 最大27 好似係

以前識，依家唔玩

我有__ 不了

做得好

你覺得冇？

27是誰

台灣人
我幾喜歡台灣

打醋？

我拍片

你地無套㗎

冇野

ok

永遠一對一

So sweet

就算佢地有事 一齊咁耐咩事都一齊有哂啦

都可以用玩具既！！

我講事實炸

有冇入crosswar

26

但我都係覺得後面好污糟
我做零仔，畀男友插到出曬血

之前有，依家冇了

我27左無耐
總算有d差唔多大哈哈
聽另一位巴講仲有27？

係囉
好心收番埋啦

咁激動

...太乾？

我覺得冇

未試過

係咪直接就入
其實要出哂血都幾難

依家新rule係咪balance左好多

仲要唔用ky 好似係

你第一日識我咩

呢個我真係想知點解可以唔用

係咪係長沙灣

波波夠濕

兵長mode

天悅
細個帶過條女入去
陣陰氣嚇到佢係咁話好驚好驚
宜家好左好多了

No la

我真係同兵長一樣高
髮型都。。。

其實依家都陰

咪係

SOR

已經好左好多
細個老母唔比我入去
講緊十幾年前

LM

唔係都唔難搵既

唔信你8cm

係halhal嘅功勞

唔係，有用ky，用左好多添
但次次都有血，所以唔敢成日10

嬲對件事無幫助

唔用ky是傻的嗎

我要你收番埋

帶你入去驚要洗錢

我天生掛

我唔玩呢d
剩係會玩online game

叫佢bf開發下佢

成日唔回

我注定做唔到個好零仔

笑一笑世界更美妙

去得太快

自己已經開發過
未有男友前,fun 過都係咁

佢啲水

五隻手指真係唔得

做一啦

屌到零仔出晒水先開心

零仔啲水唔係屎眼出架喎…

....

唔好睬佢 九唔搭八

佢玩你渣

呢樣天生做唔到個好一
同男友係 straight 1

阿叔真係....

所以呢 望住佢條野濕晒好興奮

我又唔會，所以我唔淫

唔係屎眼出咁又點

咁努力做零

要開發到一個拳頭

你仔仔會？

問呢啲好怕醜

2個都係1? SHOCKED

不如話雪糕筒

即係會

有我陪你

雙零都有啦

點五隻手指呀

唔係，我做唔到一

2個1好浪費
強烈要求流返一個出市面

我都好易見紅 唔知點解

話你九唔搭八係因為halhal多水到可以唔駛ky
然後你話零仔出水好正咪要黑人問號你囉

即係唔適合做零

唔好咁惡喇

明顯地會啦 佢成日都咁honry

會

Pigpig畀人屌都可能會出水

要臂

mean pig終於有今日

共通點係咪水到囉

我都想

Horny pig

Rim 既話都唔洗ky 因為本身有腸液 外加J岀水同口水 好似係

塞你個頭入去

MEAN PIG是咪MIN PAY D FRIEND
SOR好冷

係你唔明

啱

好喇 人地男仔嚟怕羞㗎

d人辣著舊小拳石
噴水龍快d幫佢降溫

唔係咁易噴架喎

諗起你著住西裝畀人屌就...

塞入邊到

噴冰龍

Rim 我未必接受到 除外真愛

關我咩事

想我點答

婦科檢查

你真係乖
話咁快就降左

好淫

寒冷天氣警告

有見到新人你班淫賊就9秒9岀上哂水

你唔淫咩

我係咪要讓位。。。

唔淫 只係花名叫水塘

答：你好風趣幽默，可以食個飯嗎？

冰+龍都幾浪漫 呢個屬性

太聽話添

想食你下麵

你請？

淫到

問：洗唔洗著羽絨

咁直接架咩

我搞gag無功都有勞，梗係aa

咁耐以來係咪得4代隻龍先有冰龍

咁我自己食得了

我後面唔係好熟嚕
翅龍王都好正 水龍
me

mean pig
下次大家都係對佢惡返d喇

唔洗
會焚身

要

但係你附近有d陰涼

見到我就慾火焚身架喇 好似係

食麵都淫

已經好間接

小第認為靚仔搞爛gag都係接受唔到

你地班人好啦下 推咁快

老人家表示追唔倒

因為你食下麵

食上麵會唔會好d

你無食過咩

哈哈我諗新黎報到吹開幾咀最適合應該都係搞下爛gag咁解

Pigpig 圖呢

互食架喎要

推多幾下你唔鐘意咩

同班後生溝通吓啦咁

Ok 不過我唔訓下面得唔得 我會窒息

你有幾老

今日著dr ma終於舒服d 但個心唔舒服

好傷心 比人直隊 我派mean pig mean返你先

訓係到呢d粗重野梗係我黎

唔太鐘意幫人

咁我唔客氣喇 大大力屌喉嚨

唔好
等我地繼續溝通

自9私

我認

我係尷尬達人

我地繼續交流

咁粗暴

遙控仔仔食食下杯麵要自己加料食埋佢都幾好玩

好淫賤

點遙控

細丁粗暴唔起

即係點

吓？！

叫佢拍片

係囉，成班都好淫

小心tumblr見

溝通唔到

你都係

係囉
此風不可長

關咩事 又唔係我拍 我又唔會流岀

怎麼我眼內人人像你

人人是你

沿途萬里完全被封鎖

前方街角尚有幾多個

徘徊著未散的靈魂在

共我拍拖

靜晒

點解有仔仔既人可以突然QUOTE 呢D SAD歌

做緊咩

好攰

做乜

返緊工
超hea唔想做sad

我都係番緊
一路做一路上網

幾大
做緊咩工啊巴？

office boy
26

睇文件啲fd....

都係office工啊

咁好

有幾
要番工已經唔好

比左你張圖我先啦 係到嘈生晒

學mint pig話齋 唔洗做有錢收最好

有人同我講過著得dr ma 9成都係Gay
利申 冇dr ma

叫hal

chi sin 點解你哋咁快就出

舊posy唔去新posy點來

成日都撻hal個朵出黎 你做人有啲主見得唔得呀
拿 今次就要威返次 一次過send晒你同hal既相比我 知冇

ok hal
show me

好似多咗好多新人 我追唔切

喂

我隻野話我好賤

想我死

因為串錯字所以多人

你係呀,叫我投胎做人
明明今生都有好多野玩

唔驚啦
死係佢手上也風流

有咩玩

成日都有

係你冇

想識你地好耐

可能見過呢

OFFICE BOYS IM BACK

本身已經係

點解

我知我正但係你想上我都唔洗咁老屈me

你特登擺自己隻手上黎??

原來你係....

yup~~ 誰沒試過

唔係
地下怕有人認到

第一個超正

扮咩呀你,cut埋隻手唔得架咩

仲有隻腳

點打，冇cctv?

真係冇

yes

便器

麻麻

做咩拆穿人

廁所都係一部份

我都覺得麻麻

shocked!!

仲有半隻腳

個個都上我上完又唔認又要唱通街
便器唔易做

但我唔係滾動岩囉

唔似佢隻腳咁短？

咁慘

淫賤

悶

滾動岩有腳嫁咩

有

佢同馬騮一樣有四隻手

岩係最終定第2

最終
第二係滾動石嘛

你咁樣以後我對波波嘅印象就係呢隻野

我真係唔係

波波

係咪唔應該退而求其次

我會輸

慘過做鴨
做鴨都有錢收

好耐冇上過人/比人上

姐係點

適中囉

姐係隻腳適中？

.......恰我

萌貨留名

我冇

等我提升番你做男人既夢想

邊到萌

窮撚係咁架啦

坦克車！！！

大家好 , 歡唔歡迎叔叔?

有人喜叔叔
幾叔先！

32

真係爺爺黎。。。

btw hello

冇問題
歡迎

uncle

雖然話暑假o者 , 真係咁多學生?

where ?

32正呀

有無鬍鬚

冇人過28

繼射之後 放工係最爽既事

其實呢到唔係話好多學生姐 出左黎做野好似會多d

我留鬚個樣好乞兒

又做了老人家

必經階段…

ok la 都唔係真係好老姐

@沒有人？

32未算老

都慣 ,
而家開apps都係得D 真大叔 ( 40up ) 會hi 我

留名

Hello

32啫 大把網紅都三字喇

hello

成熟type應該幾吃香wor

我18果時覺得 廿幾好大
而家覺得 廿幾都仲係小朋友

出現鳥！！！

薄荷豬：自身經驗談

我係小朋友

成熟好呀

吃香?
直接第一句問我收幾錢

我個樣仲做到money boy..............? 咁客氣呀.....?

大把人丁佢

Uncle Pig

你幾歲話？

佢BF啲女同事

都好呀 證明你值錢
值得開心

芳齡19歲
生肖屬靚仔

新入黎

hello
me is cat cat

大把哥哥係到 我都係做返小朋友

今日有似有10幾個新人

唯有咁諗

19

啱呀

錯字可以引新人

大家都係講笑姐

我仲有幾個月都19呀

童顏？

後生仔

98？

真定假呀

18個d叫弱智
2字頭叫小朋友

可能係張相既風格問題...........

吓您以為我有幾老

咁咪好

已經唔記得18 19歲係一個點樣既年紀

原來我仲係小朋友

男人最正係25-35

至少21 22 掛 19歲真係好細個

我覺得半認真

35

係呀

太耐 , 唔記得

21同19冇乜分別啫

成熟 有歷煉 又有事業

貓毛都未出齊

感覺差好遠
呢加讀完中學係幾多歲？

我都好鐘意大哥哥

.......

輕度同重度弱智既分別
話說岩岩有新人
食野食到我地老屎忽既位勁污糟
我地拉大隊去屌人

姐係我

以正常學歷我9月都year3啦喎

講開 , 你地見過哂 ? 約食飯果d?

正呀

所以您地班老屎忽心諗班大學生intern個個onon99咁其實佢先21歲

真係好多大學生都7下7下咁

老屎忽

有啲係之前識落 部份見過咁囉

下 我單身

關咩事

明明出左嚟做野先兩年，但已經好似老屎忽咁

工作令人成長得好快

我好caring人既弱點

大隻靚仔又主動hi你既

一定有性病

玩apps真理

烈火爺爺做design ga wo

我都會咁覺得
所以唔會應佢地

咁你都知

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

仲會瘋狂指出

帶套囉 唔chem就ok

幻象黎既姐 嚇我唔到既

廿四個花生。。

好多gay佬

用手指中岀？

花生一定同連仔搞過黎 換黎十幾個ac

成日都覺得 得個套好似好唔安全咁

插尿道

證明我好caring
我仲可以令到你變得更堅強

你其實都係花生

細心既我
一定可以令你既人生更美滿

應該安全既 d人成日講屌爆套 十個有九個都因為唔識帶 講到自己好勁咁

我都變舊人

不過支茶真係抵飲，但喺自己個區見唔到有

解茶feel
解茶狗也不屌

你係咪都係花生

解茶唔得

想問你邊區但係又真係驚你爆左出來

咁一定自爆

花生邊有我咁細心

所以都係算
我係咪好細心

香港九龍新界冇得避

花生殺到埋來啦

好懷念呢種大家唔敢講自己住邊讀咩既青澀歲月

這就是春青嗎?

同花生一樣

你住邊

你讀咩

唔記得拎手套，狗衝返屋企

元朗

遠

Product design

同花生一樣[/quote]
佢細心就唔會開 gay posy啦

可能畀人屌緊錯手啫

感覺上係遠
實際上算方便

唉pk

比你感受吓
你住邊

好少去元朗

追post啦

乜

元朗好遠

我就知你住邊

......

睇下我老細果期接左咩單

手機配件 / 水族用品 / 寵物用品 / 手錶 / 有時展覽都做

一定唔係

放心啦
我唔會來搞你

係囉

你嚟我都唔知啦

咁又係
過來玩pokemon go先

有錢

BTW , 你地有無whatapps group

你之前quit過又join?

之前唔係line咩?

都好似一年幾前..............仲係同一班人？

有無咁長情

附近

識玩

香港土地問題扼殺左幾多軯烈既愛情

有wtsapp group呢到就水靜河飛

又話自己好憎人搵fun 憎人玩世不恭

手機上網追post煩啊

你唔信都冇計

讀va
雖然唔關事

岩啊

讀完未?

未啦
下年想上返bu va

所以都係上返黎傾啦

我聽日開
剛ot完 , 放工

讀咩唔係問題 , 名o黎o者

重點係你最後份profolio

今天的我

我有開過po tg grp 可以參考 好似係

其實你可以自己開個谷

利申: 唔知咩係lkf 好似係

搶我生意

不定時會覆既google form

用beta

無臉不回

咁都見到

個signal bar

半日爆一個post
你地係咪咁得閒

未一個post at

琴晚開個個已經爆左 呢個post已經過半

喂呀 shy

請你做性奴 一日三餐白汁飯

碟飯一定勁要腥

留名特小
p紅色超大o金色s藍色y超大淺綠

Gym先

我個d唔腥 無咩味 得咸咸地

18 190 70 10

咁黎巴打您都幾新吓喎

你190？

唔着底褲Gym？

我唔係pig

除左最尾之外。。。

有冇人知道侵侵去咗邊？
唔通真係畀IS捉咗去做性奴？

同我講？

10yo not cm

我個啲都唔腥喎

在一起 在一起

夠傑可唔可以拉返分

我個啲聞落有椰子味

射個陣有無聲

扮左190 8個半鐘好攰

降落個下會 同埋一抹就成抽上

好奇怪

有幾多仔160吖

我試過噴射個下plash一聲
成抽過真係幾濃下 仲幾方便

聞落係甜 食落係咸

糖尿？

咸尿

舉手
報到
1.貓貓

無160洗唔洗報

2.波波

同你講香港好少160壯男啫

徵160壯奴

呢個Posy有冇咁多抖M?

你識唔識字

開posy個個已經係

3.茶茶

啊？你？

4.釘釘

你唔係17幾咩？

唔係

好喇喎

唔關我事架 我無bully佢

冇錯

釘釘

好man

抽水

打爆你

想問下大家平時拍拖多數做啲咩？係咪都係行下街睇下戲食飯？

兩個人一齊做咩都好開心 cafe 睇戲 屋企hea都得

小腿

您自爆

變態偷拍

成個身型都ok其實

無料到
睇嘢啦

冇睇到樣 見佢高您應該5cm

圖呢 肥幾多先

依種小腿我都有喇 唔鐘意

勇者出現了！

但其實佢好後生

巴打你好fit?
我又要舐你對腳

不如我po返你個d岀黎仲多野睇喇

how dare u post my jj pic?

好正

Show us!!!

又一個人食劣食

今 年 3-5 月 睇 過 我 全 相 嘅 巴 打 入 一 入 嚟

轉載姐 之前個d我都有full backup btw

我冇所謂..因為好多背景都blur 哂冇人起到我底

眼阿 嘴阿 鼻阿 幫你拼圖？

好易有

食乜

求其買左個粉面咋

驚

仔仔未病好？

冇同男朋友一齊食咩？

好好多 但ot

扑野

無呀 食自己

想食洗乾淨既包皮J

屌你 墨丸河加碟菜咋

係咪好耐無被餵飽

之前練習左用口帶dom 半夜帶左佢都唔知

都係

明顯啦

咩技能黎

見你好餓咁款

都要$40左右

差唔多啦

有咩 單身係咁架喇

拼黎睇下

晚餐想點wor

下次練埋用屎忽戴

第一幅四眼叔叔好正

咪又係黑框四眼..有少少鬚
有乜好拼

貼吓新圖啦

吓..6 月影嗰喎

新人留名。。。。

就係少左陣sm味!

而家貼梗係而家影啦

你睇下上面都有人貼左

琴日畀咗第一次人
過程唔太理想..
條友好唔nice..
冇留影到
供詞填充

我都唔係新人啦
第一post 已經出現

Good

純樣

巴打幾勇

畀左咩第一次

貓貓在嗎

是？？ 要玩？

做咗咩？

你真係好鬼醒

咩嚟

望落好似OK

無咁鬆

點解我好似知條友邊個黎 矮仔？

比隻豬我食好過喇

BF返屋企未？

未咁早啦

慘

唔OK咩?
睇落似普通男仔樣

番咩工咁夜都未番

可能唔係我鐘意嗰type掛

你要咩
其實我條仔係呢D已經OK

頭先有個朽灶脂匡內朽炭脂尺杯匝坪伙明耿考柿陷銀丈蚱未彤光寸仍炙允昨貝乃早鈉昶屴帑坏成巴仔久屠枇久屠恢八成易枇刃早朽昊小仍門妁伯耿凡仍易之朽陌付剃尬判尹鴆弔景凸杲凡劬早鏽勺〕嫌力。丑尖蚱杲

今晚我會自己訓先架喇

呢個睇落太斯文

食完晚餐 唔夠飽

想飲啤酒

大食豬

食兩條蕉頂肚先

斯文OK啊
唔要地盤佬

唔會啦 只係食完都唔飽姐

頭髮短啲同大份啲會好啲

再去食仔仔

頭先話咗你
死唔去抄人

Gym完上水

好似做左好耐咁

肥仔

好charm

香港男仔好少大份

操到個人漲哂

大份過我其實都ok

大份咪又畀你笑

頭先個個可以1J

大份同球體係兩回事

Who

我唔係囉

你都係花生分身！

要睇身高

give me five

撚起頭先地鐵個鬍鬚sporty哥哥
好想認識佢

上面個個
你唔岩架啦
你要大隻

花花居然話只有四分...
高汁花

又去拍拖

又被追擊

我都想有拖拍 ...........

你地成日笑人矮

現充係要受到追擊

agger.....................

揾到個錫你嘅男朋友，畀人追擊下有咩所謂#

聽講你都係現充喎

你慢慢搵其他160大隻

冇

有冇識嘅男仔都係160或以下

得自己

叫HAL 出租 boyfriend
可以賺下外快

又笑我

佢唔會賣我囉

有hal咪夠

呢度有180，185 你想要邊個？

好悶

你要160大隻，定180瘦撚

點解你地拍左八年都可以咁sweet

係囉
班人成日笑人矮好悶

兩個都唔要

175大隻

perfect

@pigpig

咁要你都175+大隻，人地先會睇中你

唔好講高度喇

放棄啦你

太高級溝通唔到 仲衰

多謝你地陪我玩

花花

.........

冇賣 租姐

又啱

做咩咁樣

我都玩得幾開心

鶻!

鶻鶻鶻!

貓貓呀！佢地成日笑人矮

做咩啫陪左你一日仲唔夠

閃

邊度識畫姐

影相低抄up上ig呃吓人咪算囉

租出去會點

陪fd都叫閃咩
你睇下你哋

斑鳩也
到底邊個會叫d白鴿做鶻

唔好呃我

都唔知咩地方ge用語

好似好悶

我真係有諗過咁畫

矮幾好呀其實 幾得意

呢度仲有ga

即係冇賣斷你
只係暫時外借資產以獲取租金回報

個樣得意就話姐
個樣老有咩好

你租你bf出去先

租佢比你好冇

邊到！ 仲有邊個160！！

拿

渣ga

知我好撚chill

aaaaa

邊個搵我？

您地個個都

冇啊 等下個po啦

hum

?

z